其實呢度多唔多an撚，見高登班友屌晒鬼

話連尼住無俾code佢地免isp申請account

不過個邊少左好多人，幾唔情願遲d都會過黎

冇isp mail咪繼續上高登囉，唔駛勉強自己喎

難道以前上高登唔洗isp 咩

佢地申請高登唔洗用isp咩
Hkg+我都無用 用番isp

我之前都係用android上高登
咪又係要用isp關咩事

咁講la

isp 真係好多舊會員無左

hkg+有福利, 只要vip 就有acc

an反而無

所以如果lihk 果個vip可以轉黎lihkg, 咁應該易給d an機

當務之急都係web版,
lihkg有心整一定好過哂golden discuss condom果d

用google play個transaction code應該做到？ 不過連仔係日本啪啪啪緊應該未得閒搞姐

Plus 仔俾個apps 連尼住嘅條件？

人地係新高登仔用電話註冊
似你用isp電郵咁out咩

對唔住係我錯
我而家返去高登用sms 註冊多次補數

lihk要得連尼住番黎整

手快打錯

新高登仔去返高登咪幾好

我舊isp冇左都周圍問人r個email黎開，個邊完全死城黎

公司 學校 上網 朋友

唔明點解成日要單打An 狗

重點高登有條友係到鳩叫hkg+可能用vip
點解lihk無，高登都無bam lihk，仲要咁貪心拎埋code
真係想一次錢兩種享受

sms會員

你地屋企無isp 咩？
點解唔用isp 申請
利申
plus 仔無比錢會員
但用isp 申請完ios an 機2邊走中

本身用i 大 email 申請 畢左業唔知幾多年 個email 都用唔到啦

申請一個月約個d有無email 丫